睇中醫趕造人 陳柏宇被老婆誤會腎虧

陳柏宇（Jason）與太太符曉薇昨日出席化妝品活動，Jason為老婆塗唇膏兼送吻放閃。兩人剛搬新屋，實用面積800呎仍嫌未夠大，Jason爆老婆由化妝品到廚具也愛收藏，他們需要4萬呎的屋才夠用。符曉薇投訴老公愛清理屋企，不斷掉她的珍藏，坦言為此吵架，但總是和氣收場。為加快造人速度，兩人睇中醫調理身體，符曉薇搞笑聽錯醫師指Jason腎虧，原來是讚他腎功能好；他們希望早日有喜訊。